不如叫連仔研究下近排有幾多新會員註冊

整幅 由2019年頭既 時間 vs 會員註冊人數 圖黎睇下
等大家預下有幾多會員係三毛

屌你 個屌前線post 成萬個正皮 有無咁多新會員呀
連仔比d數據我地研究下好唔好

可以比我地知有幾多萬新會員
當50％ 係三毛
咁都預到總數有幾多呀